科普-橡膠子彈是成長形神器

存放越久威力越大的子彈，世界各國防暴警察都有裝備

橡皮子彈在最初研發之時，其用途就是壹種用於鎮壓和控制暴亂的特殊子彈。
防爆子彈通常都用火藥氣體能量發射，但是相對於壹般的子彈它的火藥量要少的多，
以此來降低橡膠子彈射出的初速度，以減輕致傷程度。

我們說的橡皮子彈，最主要說的肯定就是它的彈頭是具有壹定硬度的橡皮制作的，
橡皮子彈這種東西，口徑較大的橡皮彈會像錘子壹樣把人打倒在地，

香港示威是全球近乎最和平，
在同類暴動中，絕對是次一等。

一哥丫，要考慮不要用同類的暴動裝備
求補圖